而家邊到買iphone有分期

如題

百佳

惠康

試下銀行貸款，但唔知批唔批到30年還款期

萬寧

樓主老母個閪